[換左電話] 有咩歌推介?

換左新機, 電話乜都無
求品味歌曲介紹
不才比較喜歡抒情, 慢歌
曲詞偏好寫人生, 愛情
舊歌最愛, 中西都可
七, 八年代照殺
Bee Gees - How deep is your Love之類
或者Bob Marley 輕快果啲
盧冠廷 張雨生
集思廣益

腸油一個月

屌呀成兩粒鐘一首歌都無???